如果派消費劵 會唔會代價係咁

要你實名制登記安心出行
比商家嘟你QR code用

講左係"合適"支付工具營辦商
話唔定順手叫你實名支付寶都得